是日，，靚早

拉

是炸什麼 想吃

印仔

著餅來的

正

$?

十分好吃，肚痛也想吃

很豐富

其實點解每日咁多唔同款式

30幾四十掛

吃完爆瘡了

著餅之前上網訂 好好吃的

炸狗屎

首先屋但有嘢食 同埋識煮
然後有屋企人會買嘢比你食